{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨이스톤 서우봉 호텔"
    },
    "text": "咸徳海水浴場とソウボンは済州で最も多くの訪問客を誇る観光地です。 ここは済州の有名観光名所で、車で20~30分の距離なので済州旅行に便利なところです。 咸徳瑞鳳海辺は済州で最も美しいエメラルド色の海が鑑賞できる名所として有名です。 咸徳海水浴場から近いので宿泊をお勧めする理由は休息を楽しむことができるからです。 咸徳は唯一のルーフトッププールを保有しており、6月から運営されています。 駐車は無料で、乗用車は機械駐車場をご利用ください。 喫煙と調理は客室内では禁止されており、ペットと一緒に宿泊することはできません。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 追加延長時間は料金がかかり、午後2時以降は1泊料金がかかります。 プールはルーフトップにあり、チューブの使用は禁止されています。 ビーチタオルは提供されませんので、個人タオルを持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "咸徳海水浴場とソウボンは済州で最も多くの訪問客を誇る観光地ですか？",
            "answer": "はい、咸徳海水浴場とソウボンは済州で最も多くの訪問客を誇る観光地です。"
        },
        {
            "question": "咸徳瑞鳳海辺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "咸徳瑞鳳海辺は済州で最も美しいエメラルド色の海が鑑賞できる名所です。"
        },
        {
            "question": "咸徳海水浴場から近いので、宿泊をお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "咸徳海水浴場から近いので、宿泊をお勧めする理由は休息を楽しむことができるからです。"
        },
        {
            "question": "咸徳はどのようなプールを保有していますか？",
            "answer": "咸徳は唯一のルーフトッププールを保有しており、6月から運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "喫煙と調理は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙と調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加延長時間は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加延長時間は料金がかかります。午後2時以降は1泊料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールでチューブを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、プールでチューブの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ビーチタオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、ビーチタオルは提供されませんので、個人タオルを持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 414
    }
}